諗返起覺唔覺得2019年7月只係一時衝動？

元朗班人原本只係想玩下
估唔到玩大咗